夏天你會唔會著長褲？

天時暑熱著住條長褲成腳都汗底褲都濕埋
望住人地個個著長褲好似無野咁
尤其d西裝友日日都要咁著唔辛苦架咩
香港人係咪唔怕熱

會，因為隻腳好撚粗，廢事嚇親大家。

會 睇去邊

返工被迫著

我淨係會着闊腳褲出街
貪佢遮到肥大比同長得黎，透氣度又夠

返工先會

廢事d腳毛嚇親大家